大叔觀眾戲院進食聲浪太大惹爭執 影帝梁家輝在場以呂奇腔平息紛爭

昨日（3月28日）有網民發帖，指影帝梁家輝出席一場電影播放會時，恰巧有在座觀眾，疑因不滿有其他觀眾開場前進食的聲浪太大，而互起爭執。而作為該場放映VIP觀眾的梁家輝，於是出面調停，不慍不火地平息干戈，有在座觀眾在網上分享事件，梁家輝獲網民大讚。

有網民在facebook群組「HKIFF觀影手記」發文，稱：
「今日圓方七院有花生食，最尾兩行靚位斬咗一半預留俾嘉賓，有兩位熟年觀眾一前一後坐尾兩行中間位，突然間有白頭翁炸營，話後邊嗰位老先生食嘢太大聲嘈住佢，對方不是省油的燈，話關你咩事呀？越吵越大聲，驚動成班工作人員同埋一位VIP。」
之後網友續寫：
"VIP用溫柔呂奇腔善意勸解：唔好嘈啦傷和氣，睇戲係開心事，唔好將負能量帶入嚟，影響自己影響人地。"
開餐者好委屈，話：
"你地淨係話我唔話佢，擺明欺善怕惡！VIP轉數好快：惡？邊有惡啫？你睇下我，一D都唔惡㗎！"

網民稱最後該進食觀眾同意調位，願意坐在最前排。留言網民稱該VIP為梁影帝，不過亦大讚梁影帝手段一流，而帖文一出，不少人留言稱該VIP相信正是梁家輝，並讚影帝轉數快。
雖然發文樓主稱「個個趕場咁辛苦，食嘢有咩問題呢？」，不過亦大讚梁影帝公關手段一流。

同我食左成隻匙羹去！

酒呀

做乜撚野事

叫你食就食

8點鐘 有骨氣

上上下下左左右右前前後後

呢到啲女⋯⋯全部都係我一個叫既

小寶寶 食蛋糕

果個係張家輝

張家輝係食果個

卡士蘭?

魚蛋粉，大嘥鬼！

笑咩呀！人笑你又笑

屌你D人食野食睇戲

同蝗蟲一樣要不停食野?

其實你知唔知如果無人食爆谷，電影業一早收左皮

咁應該強制每人一包啦, 邊個唔食即係傷害電影業

食野本身唔係問題 戲院都有賣熱狗爆谷架啦
但會比人話食野大聲 係咪瘋狂japjapjap

呢個女人性慾指數好高，等我再睇真d！
佢身材35 25 34，身高167cm，年齡26歲，
性經驗超過1千2百次
對手1百零6個，持久力兩小時38分，
最多高潮次數估計係21次，
性飢渴嘅程度係百分之二百，
整體床上戰鬥力去到八千三百分呀~~~~~
嘩果然係一個難以擊敗嘅 真 正 高 手

「個個趕場咁辛苦，食嘢有咩問題呢？」
所以有得揀寧願係屋企睇，唔使聽人食野聲/味

你真係好撚低質

江湖姦殺令

阿天走呀！！
你頭先叫邊個走？！
酒呀！！

男既打一身 女既比屎淋

食野嘈已經乞人憎
擰轉面見到昂高頭擘大口食爆谷個衰樣真係即刻嬲

疑因不滿有其他觀眾開場前進食的聲浪太大

開場前有咩所謂

係咪除咗件衫影相

就真係影件衫果套

任因久

雖然發文樓主稱「個個趕場咁辛苦，食嘢有咩問題呢？」

On9㗎？轉移焦點？
無人話你食嘢有問題 個問題係叫你細聲啲咋
成日食到雜雜聲 豬嚟㗎？
真係好擾民

正解

打到飛起

有聲post

九叔

飯仔mom mom 叔叔餵到

新和聯勝！！！！

江湖告急

出江湖姦殺令

十五蚊碗，幾好執呀，哈哈哈哈哈哈哈！

調咗位姐

笑咩呀？有嘢食你就食啦！啲嘢唔好食呀？

成個post都有聲

入到差館我照隊你！

匙羹黎架麻，邊食得架，有冇界損口呀

我服務了香港警隊30年，識唔少人，也得罪不少人……每一個機構，每一個部門，每一個崗位，都有佢自己的遊戲規則，不理暗又好，明又好，第一步，學曉佢

楊能呢?

如果係陳奕迅............

個個趕場咁辛苦，食嘢有咩問題呢？
咩趕場 佢一次要睇十套戲定點？

習習習

大家都係遇上同樣情況
袁偉豪就搞到柒下柒下
九叔

我邊有講過江湖姦殺令呀？

攞到碌棍先同我講呀

頭定肚

梁家輝係寒戰真係好撚屈機

三位年輕人真係非常聰明，我亦都無須再隱瞞，我做呢份工作超過廿幾年，我係一個......藝人!

個post 好嘈

乜撚野事

食嘢唔係問題，唔好騷擾到人
上次睇戲格離條友響度shake shake 薯條，即刻鬧9佢。 on99

九叔有d文化同墨水
佢好耐之前有寫專欄叫 輝筆而就

陳輝虹

做咩叫我？

好慘 d人唔明
就食左7個負皮

你係咪想奪權！？你夠票咩！？

同我call 哂大房啲CID上嚟 帶six

九叔！！

呢套係咩

至尊三十六計之偷天換日

究竟九叔出賣左邊個先有得出黎睇戲！？

第時無香港電影，你都有份做成架

哇哈哈哈，乜賭神個老婆死左咩？

屋企個賓仔

李婉華
佢條野識轉彎

梁家輝有套野追條女比人打到飛埋牆
然後彈番起chok番個死人樣係邊套

我叫李亞岡！我淨係用呢招架炸

我叫任因九 山羊座

疑因不滿有其他觀眾開場前進食的聲浪太大

惡到開場前食野都有問題？？？

屌,有聲

我愛大波蓮

真心人

正評係比張相

你講你愛我啦

如果佢仲有得食既話我就唔撚叫李文彬

死極都死唔去嘅行運健康小寶寶

比林青霞打呀嗎